西貢隔離營唔用，全數檢疫人士都要去荃灣曹公潭。

荃灣人反抗未？

荃灣人岀嚟呀

點解唔18區都係市中心整一個 一獲熟咪公平囉
個個都唔想係自己區有 咁送中隔離會唔會好d

主要接收大陸人喎

度度都唔得 好難搞喎

藍絲廢老 : 係西貢啲人叫佢哋去荃灣架 。

曹公潭已經算偏僻

google下曹公潭喺邊先啦

新屋嶺唔用得？新界咁多地方唔用得？

香港大把島仔,爛地,golf 場
佢都係擺d濕鳩貨櫃係到之嘛
大撚把冇用地又遠離民居可以用啦

not my Tsuen Wan. fucking go away

曹公潭算係咁
荃灣上去都唔近
要搭車先得

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

再係咁18區都出嚟

一早話咗ocean park同disbeyland, 畀番錢佢地又點話, 而且幫補下佢地無生意

咪係囉新屋嶺又唔用

曹公潭已經係山上啦
算係遠離民居

大把地方可以攪

哥以夫球場
大潭渡假營
港中醫院
新屋嶺

港中醫院唔撚用
海狗 迪迪尼又唔用

Hi 三毛

對面得棟豪宅，等佢哋自己嘈算
同埋荃灣鄉郊選咗件少數派出嚟，尤撚得佢

用下腦啦
係咪第一日上網唔知香港有咩空地呀

屌你老母啦
香港大把離島
港中醫院唔用?

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？